有必要思考，失去電力、網絡後既資訊傳播方法

假如真係玩到全港停電停網
應該點樣傳播資訊，同時可以又快速又準確地獲得情報，但又唔怕比對方輕易截取情報？

到時真係攬炒
停哂所有股票交易

情況等同出解放軍攬炒
係有咁多外資既香港即刻玩完

Mr.a
呢個真係有必要
港府同中共已經r爛哂臉
要聲稱暫時cut電cut網唔係問題

望吓hkbn 都會間唔中"出事"

最怕係晚上先黎 佢將對自己影響力較到最低
但對我哋黎講 嗰晚將會好似六四嗰陣咁
直播，片啊嗰D嘢流通方法會大大降低

雖然我都明政府唔到最後唔會玩到呢一著
但有必要研究吓

影響到歐美股票市場的交易應該都幾大獲？

地區連儂牆
朋友傳朋友 (但唔該要識fact check )
街站

越傳統越好

唔好成日諗住人地唔敢做，就唔諗
而家人地敢唔敢做唔係我地控制
而係不論人地做唔做都要計劃後備方案，最好超過兩手準備
真係面對強勢，要以弱勝強就必須更加裝備充足正對，唔好輕敵

元朗夠多中產住 佢都夠膽搞
我答唔到你呀真係

收音機...唔係apps個d, 一定要有天線個d收音機
另外仲有Walky talky

對

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

但斷電斷網係衝擊成個金融市場
到時我諗大家都唔洗諗有咩方法應對
除非佢真係無限期斷電斷網
否則一開放嗰刻香港就會大亂

軍事方案就算機會率低到0.00001都係要做準備

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

先諗上唔到網依個情況先

識用連儂牆，其實好有用

就喺連儂牆集合？

YES, we should think of the Plan B

我覺得如果真係停網停電，佢係會搬大陸個套硬件軟件落嚟用，只係斷平民用嘅，佢哋政府或者需要維持嘅就繼續畀用，所以唔好淨係諗全斷佢都要攬炒，應該要諗真係斷咗我哋平民應該點做

咁咪同佢打游擊
你夜晚停電我第朝再擺曬啲片上網
但到時啲外資應該走曬

連儂牆OK 原始D唔怕出問題

其實得
如果俾人霸咗咪去其他有象徵意義嘅地方
例如新城市廣場呀 朗豪坊個唔知咩雕像
聚到人佢就玩完㗎啦

其實聚到人應該都冇咩用
因為唔知出黎的目標係咩
而且斷得網唔差在戒嚴啦？

要靠信差幫手？
還是用類似airdrop來傳情報？

電可以發電機
甚至係用單車發電 當然要有人識整

另外佢地應該冇咁神通廣大block哂全香港既電波
船用既無線電到時好有用
另外應該有衛星電話 甚至係國際data roaming唔洗經香港基站
向外國求救先同介入 儘快搞

ps 香港既網絡大部分係經中文大學出去外面
唔知有冇備用分站 但係中大係兵家必爭之地

香港內部就要用番50-60年前既方法
手寫傳單 報紙 拓印
社區連結 類似十人一隊 十隊一排咁編隊 然後保護家園

但一去到戒嚴 我相信以香港人嘅質素 點都會有一大班和理非會嬲到震 軍隊都唔會驚你
但我唔知咁樣落去係唔係一個明智嘅做法

唔通真係好似攬炒巴話齋 if we burn, you burn with us?

其實斷網我諗和理非會仲嬲過戒嚴
有唔少公司都同外國公司有來往
咁斷一晚可以損失唔知幾多錢

實cut網啦

都可以
，但點樣以最快方法擴散都要考慮

push

推

點解唔逆向思維
佢地斷哂，我地即停，個個做好市民係屋企
冇人被捕，保存實力
佢可以斷幾耐？斷足一年？
到佢幾時頂唔順咪又玩過

傳統啲『八月十五殺韃子』

要玩野可以指定區域停電
網絡，一個普通家用 router 都可以玩個別 ban IP ban domain
電子學都唔難做到

去返自己區嘅連儂牆？

我覺得大家有必要 download 定

對碼表

做所有事都要有超過兩手準備
我成日叫大家用 linux ，就係唔好等 microsoft, apple 出賣你先黎叫救命

信差唔係講笑，呢個都係可行

最傳統既訊息加密係係打一篇冇咩特別既文章出黎
再用另一塊係特定位置打左窿出黎既紙蓋上去黎解密
例如：
密文：

今朝天氣熱到連皮都想剝埋，但係夜晚凍到著棉衲都好難頂本身諗住今晚去西貢睇日出，但凍到咁，最終都係連街都冇出開著個暖爐，回訊息，扮出左街

解碼：
口 口 口 口 口 口
咁上下

全形空格打唔到，改一頂住先

用無線電？ 唔洗網絡，傳統野

出解放軍, 香港公安可能為保飯碗叛變

搶佔社區既顯眼點 吸引大量人聚集 然後搵方法整合
最重要係到時一定要有民兵